https://www.blognone.com/node/7732213:0501/02/16dtac ออกโปรโมชั่นใหม่ Super Non-Stop ได้เน็ตเพิ่มเท่าตัว ใช้ไม่หมดทบต่อได้https://www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/dtac-new.pngDTAC
Telecom
mk
สงครามโอเปอเรเตอร์ร้อนแรงตั้งแต่ต้นปี หลังเราเห็นโปรโมชั่นของ AIS 4G กันไปแล้ว ฝั่งของ dtac ก็ออกมาเปิดเกมสู้ด้วยโปรโมชั่นใหม่ Love & Roll Super Non Stop กันบ้าง (ของเดิมชื่อ Non Stop ไม่มี Super ครับ)
โปรโมชั่นชุดนี้สามารถนำปริมาณเน็ตที่เหลือไปใช้งานต่อในรอบบิลถัดไปได้เหมือน Non Stop ของเดิม จุดเด่นที่เพิ่มเข้ามาคือให้ปริมาณเน็ตเพิ่มขึ้นอีกเยอะกว่า Non Stop ของเดิมอีกกว่าเท่าตัว และซอยระดับค่าใช้บริการให้ละเอียดขึ้น เอาใจลูกค้าทุกกลุ่ม
รายละเอียดโปรโมชั่นมีดังนี้

299 บาท/เดือน โทร 100 นาที เน็ต 1.5GB (ของเดิม 750MB) เฉพาะลูกค้าใหม่
399 บาท/เดือน โทร 150 นาที เน็ต 5GB (ของเดิม 3GB) เฉพาะลูกค้าใหม่
499 บาท/เดือน โทร 200 นาที เน็ต 10GB (ของเดิม 4GB)
599 บาท/เดือน โทร 300 นาที เน็ต 16GB
699 บาท/เดือน โทร 300 นาที เน็ต 20GB (ของเดิม 8GB)
899 บาท/เดือน โทร 400 นาที เน็ต 30GB (ของเดิม 12GB)
1099 บาท/เดือน โทร 600 นาที เน็ต 40GB (ของเดิม 16GB)
1299 บาท/เดือน โทร 800 นาที เน็ต 50GB (ของเดิม 20GB)
1499 บาท/เดือน โทร 1000 นาที เน็ต 60GB 
1999 บาท/เดือน โทร 2000 นาที เน็ต 80GB

เงื่อนไขของโบนัสเน็ตที่เพิ่มมา มีอายุนาน 12 เดือน และถ้าใช้งานเกินโควต้า ยังใช้ต่อได้แต่จะติด FUP ครับ
ที่มา - dtac, mxphone

